估唔到今次既反送中！越南人都留意到！！！好感動！！！

HONG KONG “SEA OF BLACK” | Music by Trúc Hồ
(In dedication to those who give their lives to Freedom and Democracy)

Hong Kong, sea of black
sea of hearts, sea of love
Hong Kong, land of free
land of you, land of me
The whole world is watching you every step of the way
The whole world is with you we all know what we need
Freedom, Democracy is all that we need
Freedom, Democracy is all that we need
FREEDOM DEMOCRACY FOR YOU AND FOR ME
Freedom, Democracy is all that we need
Tonight is the night
in the sky, there’s a sign
Freedom’s meant to be
all the stars are aligned
The whole world is watching you every step of the way
The whole world is with you we all know what we need
Freedom, Democracy is all that we need
Freedom, Democracy is all that we need
FREEDOM, DEMOCRACY FOR YOU AND FOR ME
Freedom, Democracy is all that we need
I stand for what I stand on
I stand for what I stand on
I stand for what I stand on
We stand up for what we believe
Freedom, Democracy is all that we need
Freedom, Democracy is all that we need
FREEDOM, DEMOCRACY FOR YOU AND FOR ME
Freedom, Democracy is all that we need
Freedom, Democracy is all that we need
Freedom, Democracy is all that we need
Hong Kong, land of free
land of you, land of me
Hong Kong, side by side
hand in hand ALL AS ONE
Hong Kong, ngày hôm nay
Sáng tươi lên một niềm tin
Hong Kong, ngày hôm nay
Sẽ tương lai, là Việt Nam
I stand for what I stand on
I stand for what I stand on
I stand for what I stand on
We stand up for what we believe
Freedom, Democracy is all that we need
Freedom, Democracy is all that we need
FREEDOM, DEMOCRACY FOR YOU AND FOR ME
Freedom, Democracy is all that we need
Freedom, Democracy is all that we need
Freedom, Democracy is all that we need

香港人好波！文宣組好波！